\begin{titlepage}                                                         
    \newpage                                                                        
    УДК 621.3.01
    \begin{center}                                                        
    \textit{Рецензенты:}     
\end{center}                               
    \vspace{0.5cm}                                                          
    Рецензент 1 ---  Шилин Александр Николаевич, профессор, доктор технических наук, заведующий кафедрой «Электротехника» Волгоградского государственного технического университета\\
    
    
\noindent    Рецензент 2 --- Лебедев Николай Геннадьевич, профессор, доктор физико-математических наук, профессор кафедры Теоретической физики и волновых процессов Волгоградского государственного университета
    \vspace{1cm}                                                          
                                                                                                                                                
                                                                                        
    \vspace{1.2em}                                                        
                                                                                       
\textbf{Васильев А.Ф.,  Адамов А.А., Соболев М.Н., Байдаченко В.А., Калинина И.В.,  Храмов В.Н. } \\                                                                                                                                   
                                       
Методические указания к лабораторному практикуму по курсу \flqq Электромашины и электроприводы\frqq / А.Ф. Васильев, А.А. Адамов, М.Н. Соболев, В.А. Байдаченко, И.В. Калинина, В.Н. Храмов // Волгоградский государственный университет --- Волгоград: ВолГУ, 2022. --- 50 стр.                                                           
                                                                                        
    \vspace{1cm}                                                          
                                                                                        
В методических указаниях к лабораторному практикуму по курсу \flqq Электромашины и электроприводы\frqq даны теоретические сведения об устройстве, конструкции и принципе действия машин постоянного и переменного токов, порядок проведения лабораторных работ, методов статистической обработки экспериментальных данных и их графического представления. \\


Методические указания предназначены для проведения практических, индивидуальных и самостоятельных занятий студентов очной формы обучения по программам среднего профессионального образования направления подготовки 15.02.10 Мехатроника и мобильная робототехника (по отраслям).                      
    \vspace{6em}                                                          
                                                                                        
                                                          
                                                                                        
                                                           
                                                                                        
                                                                                        
\vspace{\fill}                                                    
                                                                                        \begin{flushright}
\textsuperscript{\textcopyright} А.Ф. Васильев, А.А. Адамов, В.А. Байдаченко, 2022 \\
\textsuperscript{\textcopyright}И.В. Калинина, В.Н. Храмов, М.Н. Соболев, 2022 \\
\textsuperscript{\textcopyright} ФГАОУ ВО Волгоградский государственный университет, 2022
\end{flushright}                                                                                                                                               
                                                            
                                                                                        
\end{titlepage} 